究竟壽司郎有幾難book..

次次開app想book. 你老味次次都爆次次都冇位
間野開左成年，一次都冇食過囉diu🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

香港果間就算9數啦

其實咪又係平字取勝，你慌會又好食又新鮮咩

香港壽司郎邊有得book，個book位功能裝飾嚟，個app都廢廢哋。乖乖哋排隊等位啦

至少好似係平價之中做得比較好嘛😂🙈

次次都Walk in

未開門已經有人排隊, 痴撚線

好食？

每個月食一次

黃埔第一輪通常無人排

d 飯差到仆街

正正經經排隊啦

第二三次去已經覺得差到仆街， 點解元氣係美心集團
北海道系列直頭係垃圾

無成功過，次次都話爆，donky買好過等